田北辰：消息稱沙中綫會展站挖掘工程被叫停

我哋話你聽OK就得㗎喇

loop 左好耐

但港豬唔使幾耐都可以一齊參與

成條沙中綫

但點解西鐵馬鐵綫又冇事

係九鐵做得好定係地鐵本身就係咁

工人無野撈好大鑊㗎

拆左再起 工人咪永遠都有工開